入嚟話你知1112星期二「和你返工」一大要點!!!

就係唔理你1111有無罷工
星期二都照樣係平行時空一齊返工! 馬照跑! 舞照跳!
其實要要脅到正苦，一定持續罷工!

成立工會，成立罷工基金
香港人已無退路
和勇義士，先至係缺一不可

推啊屌

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。